叫人留守果 D post 就係鬼！

你地今晚送咗好多人頭！！！
明明已經叫 be water !
留乜留 !